cccu=city=世界第一！

cccu乃世界一流嘅頂級學府
同意：
唔同意：

city應該同cccu一齊分享進入2018 qs ranking 50強嘅榮耀

cccu cityu一家親

scope呢

都可以，一家親

都係垃圾

2018 qs ranking 49